[叫春放負]你班垃撚圾廢老打完飛機未阿屌你老母

屌你老味 依家全世界經濟下行係你地中國一手造成嫁
依家為美國成為全球最多感染而開香檳 你地知唔知個柒字點撚樣寫阿你老母
日日話美國佬好低劣 你老味望下你個祖國先啦
一件事還一件事黎睇 中國有咩值得你自豪先?
你地頂多都只不過係賤民 又話人地美國士兵感染 好開心
人地專家感染好開心 人地研究緊解藥而中左 你開心啲乜呢我想問?
CLS公司有撚病成日口口聲聲中國人美德 ON99 含撚啦全部同我

結論：樓主弱智

你去香討講，係度講無用